大角咀欣澳迪士尼 赤柱大埔粉嶺

大角咀欣澳迪士尼
赤柱大埔粉嶺
淺水灣深水埗米埔
啟德火炭小西灣
石門油塘大坑徑 上山頂
葵涌布袋澳 荔枝角大赤沙 馬鞍山

強？

就算她跟你有段情
我也為你高興
用第三者身份見證
最不可靠是愛情
我們無人能得勝再溫馨
仍不夠耐性
捱得到第四者煞風景

弱